唔該車狗手足今晚大大炒鳩愛美麗條撚屌一鑊

最好以後場場40:0完場，快撚啲趕鳩佢走

晒氣啦 美國佬唔躝 妓呢隊閪波邊個教都死

愛美麗喺PSG已經出哂名戇鳩

求仁得仁

ok